## Теоретический вопрос 

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Кожна доступна подія має обробник подій - функція JavaScript, яка визначається користувачем і буде запускатися при спрацьовуванні певної події. Коли такий блок коду визначено для запуску у відповідь на спрацьовування події, ми говоримо, що ми існує оброблювач подій.